「周星馳」濟公 定 算死草垃圾D?

唔講佢長江七號打後果d啦
全盛期拍落既
我覺得依兩套垃圾程度不相伯仲
好難分高下

審死官 打哂呢兩套

應該大部份連登仔唔同意你

審死官啦

我意思係審死官好睇過呢兩套

97家有囍事
行運一條龍

濟公無咩周星馳味啫，但個故仔幾好架，無出息點幫都改唔到命

千王之王2000......

個人覺得算死草
有葛民輝係到唔知覺得點咁

算死草垃圾啲，濟公都叫有啲特技

濟公好贂wor

濟公好撚sad
性格決定一切

有親葛民輝既都係敗筆
又要扮周星星既演戲方法
又扮得差
次次做出黎個效果都勁尷尬

濟公想逆命挑戰權威

九世惡人九世乞兒九世雞

濟公好D

有意思 有笑位同感人位 有黃秋生張蔓玉

算死草真係0分 葛民輝完全無喜劇細胞 夾硬做 尷尬到死

算死草 = 千王之王2000 < 97家有囍事 < 行運一條龍

濟公好睇好多

97勁好鍾意，睇咗至少50次

濟公都垃圾？ 小朋友睇唔明？

千王之王好笑喎

真 點撚解會加佢入去
睇咁耐算死草 次次覺得好尷尬
特別佢把死人聲扮弱智

葛民輝成世人得買兇拍人好睇

濟公好睇喎
邊諗到做雞都咁好文采

一拍落阿葛到就好悶
行運一條路又係

龍的傳人最垃圾

零零發
我睇唔哂...

呢套唔係佢擔正

阿葛其實好笑
不過係百份百感覺 寫實啲果種
一拍周星馳style 或者無厘頭就唔夾
有睇阿葛訪問就知佢轉數好快 講嘢又好笑

長江七號

呢套真係垃圾
王晶拍既質素

算死草真點垃圾 個劇本廢撚到冇得救
去香港之前又無厘頭又唔好笑 完全係哂時間
碌葛唔適合做周星馳既演法
去到香港之後算係有少少野睇 但係最後環首之刑太牽強
姐係話成件事除左最後果part 陳夢吉係冇做過任何野
一開波直接做香港果part 再直接去到環首之刑 成套戲就拍完

濟公就 拍得唔太好 好多細節位都古古怪怪 但係個劇本還可以
觀賞效果都唔差 達叔同黃一飛做到周星馳電影既效果

濟公=杜sir導演既風格去拍周星馳

千王之王你唔會覺得張家輝尷尬
但係算死草你會覺得7葛民輝做乜鳩咁

濟公好好多

結論係有周星馳嘅戲點爛都唔會係垃圾

你啱

有葛民輝 好難唔垃圾

行運一條龍又係

濟公第一次睇覺得幾好笑
但係第二次睇發覺其實有佛計
所以其實幾鍾意呢套講命運嘅周星馳電影

算死草就真係每人都有失手嘅時候

濟公除咗個 ending 不知所謂之外都非常好。An underrated movie.

千王之王唔算差啦下話

個人覺得零零發-大內密探先係最垃圾

濟公唔係用笑片心態嚟睇，當中都幾有自省位。

沙津

兩套都冇逃學威龍3咁垃圾

我覺得算
但有張家輝carry
星爺同王晶反面後hea拍到
真係觀眾都feel到佢不滿導演

星爺呢套
發揮空間唔大

張家輝做啲 濕鳩古惑仔
幾搞笑

娛樂之王 黑馬王子 走投有路 化骨龍

不過當時啲人
唔太鍾意佢

點解係垃圾？
一樣笑到仆街

最後結局個故事意見好似唔係咁wo

套嘢垃圾，但佢啲戲份都係好笑

濟公好睇喎

有得睇鬼妹露點喎

千王之王好撚好笑喎
乜咁多人睇呢D笑片會認真研究劇情?

迷你王

劉嘉玲嘅尷尬同葛民輝不相伯仲

依套鳩到好cult

大內密探零零發劉嘉玲先尷尬

濟公淨係袁霸天響妓院殺完人果幕，都見到 d畫面係杜琪峰用心整出黎。

濟公其實幾好睇,好笑得嚟都有哲學意味

濟公好撚正 點會係垃圾

濟公皇母娘娘好撚正

係囉97點會係廢呀

同意
唔識點講，但算死草啲笑位明顯同其他星爺戲差好遠

劉嘉玲做女主角真係九唔搭八

濟公好睇過算死草

真係好唔知想點

即係其他人唔好笑就佢好笑
人地好笑佢就唔好笑

百變星君都好廢

我睇林熙蕾唔好?

小朋友讀多兩年書先啦
呢套細路唔會睇得明架啦

零零發垃圾咩我幾中意喎 夠無厘頭

aggrr

濟公睇完有少少陰影
惡人虐待九世雞個陣
但整體黎講好有意思 完全同垃圾扯唔上關係

不過做得幾感人 打老婆嗰幕

阿發完成咗件大業 諗住同老婆分享

點知佢唔明 淨係識shopping

嗰種唏噓 又幾寫實

解剖外星人嗰到 同打黑白無常
笑死

Btw
殺三大高手 嗰段蒙太奇 好正

濟公炆咗大半段，最後係半悲劇

我覺得濟公好既其中之一，係將周星馳認真做野果一面做到出黎，成套戲將周星馳既搞笑同認真溝埋一齊，個結果相當好。

有咩？

算死草&行運一條龍 真心唔好睇

老友，你竟然無視逃學威龍

受洗個到

零零發得一個位覺得好笑 呀發外父拎獎:我見到佢走入雞竇呀 成件事好無厘頭

幾年前睇tbb播喜劇之王 彈bb仔賓周重出得街

其實依下都幾癲 睇開cult片都係血腥露下點扑下野
星爺真係拎條bb仔賓周來玩

同好難捉摸呀

好笑喎，細過有vcd勁鍾意睇，簡單故事，演出似賭聖

唔知點解電視台無買黎播過

同埋都見到個個都做得好好

但杜琪峯拍時反思導演角色係咩，暗示周星馳左右套戲走向，自此杜sir就開始有自己風格

我都聽過兩個因為哩套戲交惡，但唔知果陣係周星馳大定杜琪峯大。

我諗五十五十，兩個人都咁有風格，套戲比周星馳嚴肅，又比杜琪峯荒誕

濟公好好睇喎 算死草就真係不知所謂啦
依家都唔知究竟成套野講咩
最敗筆就係葛民輝

唔記得有套賭片勁低能

玉帝 , 請你批準我同佢隻揪

喜劇角色有分上把位同下把位
葛民輝應該岩做上把位
買兇拍人/做dj都做得唔差

但算死草入面做下把位真係麻麻
不過成套電影都ok
周星馳最差嘅應該係望夫成龍同龍的傳人

佢唔岩做ON9擦鞋仔
比較適合做冷面 輩份高D既角色

最垃圾應該係望夫成龍同龍的傳人

敢問閣下高見？

新精武門1991先垃圾

間接催生銀河

93年已經係星爺

大內唔係最好作品 但好經典啦
後宮佳麗 入左雞竇 皇帝天台打架 外星人

1990賭聖 1991逃學威龍
到1993已經開始星爺好合理

濟公又有意義又好笑邊度差

初纏戀後幾好睇喎

算死草同審死官分唔清

阿葛要現場先好笑
拍戲一見到轉台

算死草都幾好笑呀

兩個不和，但都睇到兩個人既個人風格，其實哩套戲真係好過唔少周星馳既戲，我自己覺得係好過西遊記。

逃學威龍3？

剩係一句 雞都有愛國嫁
都贏另一套啦

江湖最後一個大佬

行運一條龍啦

濟公張曼玉毀自己容一場戲好難忘，用嘅配樂好正。

百變星君唔會垃圾啲咩

阿發你個仆街係得嘅

依兩套完全垃圾，葛民輝同鄭秀文完全唔入戲。

到依家都無人話CP

行運一條龍，舒淇真係好撚尷尬

其實點解出得街
bb仔賓周唔值錢？
bb女拍一下閪 我敢寫包單
星爺都要因cp入去坐

算死草(冇入埸)，CCTVB 睇過吓，長肛7 號睇咗15 分鐘熄咗隻D9

同意

而家人地講左呢世唔會再拍化骨龍
失去左先識珍惜

跌咗野呀

有冇睇過香港最後一個港督

Agger....
呢兩套簡直係星爺污點

濟公都係博低下層認同感
然後就係反抗上層既壓迫

果期大部分港產片都有佢個樣同把聲好撚趕客

係都逃學3同行運一條龍啦,真係唯一重播唔會睇既垃圾

雞脾個下心諗做乜鳩

只要有呀葛就想飛

新精武門最垃圾

財神隻揪
連d得1 2句對白嘅角色都有形象

算死草定審死官係梅艷芳個套？

着緊身衣

拍王晶黃百鳴是但一個都

算死草係莫文蔚同葛民輝
審死官係梅姐

行運一條龍當達哥係主角唔當佢代表作
算死草真係爛片，件兇殺案無厘頭，法庭做唔到衙門鬥嘴果種對手戲，玩乞衣，彌敦道9號，舐豬脷簡直係無深度既劇情，俾多兩個周星馳演出都做唔掂

天庭班神仙騎呢得黎幾好笑最尾升職果到我次次都笑

濟公正wor 不過算死草真係幾垃圾

咁短時間都可以令人記得有咩神仙出現左 好厲利

記得神仙呀伯撩直秋

屌

濟公好過算死草好多，至少劇本呢方面得意好多
算死草唔知係演員問題定係點拍到好似好怪咁

嚴算死草應該好垃圾
無由頭到尾睇過

千王之王好睇喎 只係星爺戲份似客串唔會當係星爺片睇

笑都要笑得有深度少少啦
整色整水嘅笑完全比唔上佢其他經典電影同對白

睇西遊記最好

舐豬脷同雞脾
就算我細過個陣睇都笑唔出

係
因為套戲係杜蛇揸旗
有少少杜生啲哲學味
一山不能藏二虎
佢地兩個都係因為咁不和咗

其實西遊記之後，除咗少林足球，全部都唔好睇，尤其回魂夜同食神真係笑唔出。

舒淇，鄭秀文做戲都麻麻地

睇到佢毫無神彩，交緊行貨

喜劇之王真係垃圾到

換返做達哥係大內密探零零發既表現應該會好好多
同埋奸角林保怡都做得麻麻地

竟然冇乜人講百變星君
係咪垃圾得滯冇人記得
佢係唯一套周星馳我開電視見到會轉台嘅戲

我自己推回魂夜

濟公咁好睇都話垃圾

兒登真係兒登

前面幾好睇 後面頒獎開始好on9

啲人覺得唔好笑就係垃圾

葛民輝仲要多戲份

好touching喎

審死官

初纏戀後好嘢來的

本人覺得降龍羅漢實在太囂張，我財神為咗顧全大局，請玉帝批准我同佢隻揪

你收皮啦 學人隻揪

3係衰在掛逃學威龍個名 但已經完全同學校無關係 好似套新戲咁
但其實本身唔差 梅艷芳個角色好吸引 明明知道個老公係假都寧願扮唔知 只係想喺佢身上搵返當初同老公一齊嘅感覺 大個睇返好同情佢

呀發外父 同 好難捉摸呀！ 都好經典喎

你條撚樣咪垃圾，周星馳拍戲你識條春咩。

呢套戲羅家英救左好多

濟公點都未去到垃圾 本身好驚啲講佛偈講因果循環嗰啲戲但呢套講佢地幾個啲命運算易明好睇 而且純粹當娛樂咁睇都ok

向太果時咪係首映用粗口罵周星馳囉

行運勁好笑喎

百變星君仲差過算死草
臨尾變黃老太同燙斗果度尷尬到打冷震
呢套仲要純星爺班底冇受其他外來演員影響左

零零發最正係達哥啲配樂
殺恭喜財
殺班醫生
外父一家食飯到李若彤入星爺屋企
呢幾場鏡頭剪接加音樂正到

元華好搞笑

就算冇葛民輝算死草都一樣係垃圾
本身個劇本垃圾就點都死梗

我好鐘意3 梅姐

又係
細個戲院睇 同條脷打茄輪嗰幕 已經覺得好尷尬 (唔知有無記錯)

港督最後一個保鑣

首先阿葛夾唔到周星馳
並次係果堆咁嘅劇情 搭達叔都搞唔掂啦
就算有羅家英果段 一樣係尷尬唔知做乜

街頭賭聖

一定係算死草 ！ 因為無達叔

成套都係左抄右抄
Pulp Fiction+變相怪傑
叫做有啲特技玩下同夏威夷景

Agger
Duk開波嘅睇好有feel

算死草細個睇已經覺得古古怪怪
瀨豬脷覺得嘔心又唔好笑
塞雞髀落屎忽又係低俗得嚟又尷尬

星爺同莫文蔚呢套好似零火花
有豆豆但又做大茄咁

最尾捉環首之刑字蚤柒到

濟公垃圾....你到底有冇睇過，呢套野好好睇wo

伏虎羅漢：降龍果日煲哮天犬你份食㗎喎

王母娘娘果蟠桃你咬咗兩啖喎

九天玄女兩個婢女沖涼果日，你個冚家剷，偷睇喎

仲有黃老太

零零發都麻麻

算死草仲廢過星爺早期拍個啲電影
小偷阿星,一本漫畫闖天涯,師兄撞鬼依啲我都頂得順睇得晒
唯獨細個睇電視播親算死草都想轉台

最垃圾一定係百變星君

既然樓上幫我補充左咁我都唔多講

但關於個戲名，想補充少少香港戲名既特色
就係有個概念叫做「借用」
就好似「逃學威龍」呢個名原本都有借用「鐵甲威龍」呢套既名去發揮
咁當然我地知兩者完全無關係啦

如果你明白香港電影改名既呢個傳統時
咁我地不妨將「逃學威龍」（I & II) 再借用一次
成為「逃學威龍三」，咁樣入面既內容就變得環環相扣了
例如都係有臥底、校園主題既概念

事實上，「三」個人認為王晶本人都無意將佢同前作串連，作為觀眾當係一套新戲睇會好睇好多
如果「逃學威龍」本身係講「一個唔應該喺校園/脫離讀書年代既臥底，為任務重返校園既故事」
咁「臥底」、「為任務重返校園」（亦即戲裡床邊cosplay學生一幕）亦幾符合

而結尾個場幻想更顯得呢場校園戲遙不可及
「年齡」與「校園」既對比其實都係逃學威龍既特色之一

其實呢到既「借用」就好似數學既differentiation咁
你將一條式d完一次，只要條件符合就可以d多次
但你第二次d緊既係對上個條式

當然，「借用」本身無話好定唔好，最緊要都係套戲質素
而我覺得呢套幾高質

同埋關於個戲名
其實幾有意思

呢套係人睇完都知係悲劇黎
但王晶將佢包裝成賀歲片
更對比出戲裡既悲

呢套野既特色係你覺得好笑既笑點
其實都有啲蒼涼
就好似最尾一幕，喜中帶悲🥲

一貫杜sir講命運/宿命

杜sir嗰期有套赤腳小子都正

黃絲天王做主角？ 係嘅真係好睇同慘

估唔到咁多人唔鐘意零零發
我覺得係其中一套最好既周星馳電影

逃學3點會同行運一條龍並列呀

瀟灑哥好好笑喎

情聖算唔算垃圾
周星馳post冇乜人提過

行運一條龍最垃圾，最好笑一part都係抄friends, 李力持正垃圾。

算死草垃圾d

原來唔係得我一個覺得我試過睇到訓左

早期d戲根本唔算周星星系列
情聖本身算群戲
午馬同恬妞好搶戲

要數一定係有葛文輝個兩套
簡直係浪費金錢同時間

上面有人話零零發、審死官果d
起碼仲笑得出同有劇情先

千王我唔當佢有份

某d橋係幾好笑
但整體係差

曾sir 叫人同佢隻揪我次次都笑

王晶抄都抄得垃圾過人
技安套回魂夜一樣照抄leon
一樣直接用pulp fiction配樂
但係出到嚟個效果差幾遠

cls
濟公不知幾高質

查實熟周星馳整個發跡史嚟睇
就了解到邊齣電影係最曳
1995年係佢嘅分水嶺
三套劉鎮偉，類近實驗式咁探討周星馳嘅演藝方向
點知票房炒哂，反而同年嘅百變星君粗製濫造
竟然高收三千幾萬，即係代表觀眾仍然對無厘頭鬧劇有需求
過埋食神同零零發呢兩套屬於佢自己嘅作品之後
97-98年佢為咗輕鬆咁賺每齣千萬片酬
拍咗97家有喜事、行運一條龍同算死草
三套正好係群戲，周星馳唔係唯一主角
而且劇情無聊，大部分唔係翻炒、玩低俗、就係胡鬧

而且當時拍製百變星君時，王晶都感受到周星馳成個人變咗
已經控制唔到周星馳(當時亦係佢開始識地產佬之時)
王晶呢啲同佢合作無間開嘅都有壓力
咁馬偉豪同張堅庭可以點控制佢
結果你見到嗰幾套片，周星馳都係hea爆咁拍
不過hea還hea，佢只要一出，其他人都搶唔到fo
葛民輝真係要行開一二面

雖然呢三齣係拍得唔好，但最終票房唔錯
每一套都高過西遊記同回魂夜
你真係吹佢唔脹

時間會還一個公道
行運一條龍呢d垃圾戲會俾人屌多幾十年

回魂夜西遊記上左神枱
數碼修復再重映

六嬸方逸華 出品

算死草王晶 差好遠啦

張家輝好好笑啵

過年想輕輕鬆鬆
所以會睇d唔駛用腦笑下既片
但電腦年代翻睇就會細細回味深度戲

濟公好正喎，仆心仆命訓身賭命就係為咗救世，本身以為乜都輸哂，結局一個大反轉，每個人雖然命途不同但都算修成正果。

你岩 佢真係岩做電台節目 拍電影唔係佢料子

咪同星爺唔會再拍星仔、暴龍哥唔再拍龍威（btw，佢套龍咁威3幾時上）一樣，有d野係返唔到轉頭
唔通你叫張家輝50歲人仲扮on9古惑仔咩你肯拍我都覺得尷尬啦

依頭係Facebook跳出黎果啲短片 真係垃圾到痴根

Feel到梅姐忍笑忍得好辛苦

梁詠琪完全唔岩喜劇

最尷尬個位係頒獎典禮，阿發外父～～～～～～

葉子媚對嘢嚇死人

可惜佢成日走去拍

係咪假波始祖

濟公好睇,算死草OK啦,呢兩套都唔算垃圾
早期有D悶到睇咗一陣就頂唔順

逃學威龍3勁正喎,3集我最鍾意呢集

千王之王果陣張家輝成日俾人屌抄周星馳演技,但又無佢做得咁好,估唔到而家咁多人吹奏
同鄭中基做喜劇一樣 當年龍咁威D高登仔屌到仆街

街？！仆你臭街個街呀？

當年龍咁威評價的確唔高
只係過左咁多年一山還有一山低
呢套咪抬高左囉

講開又想睇番
netflix 星爺嘅戲落哂架？

仲有喎

呢套好垃圾，但唔知點解我睇咗20+次

應該假
最後都拆咗啦

100%假
不過正既當時
有睇套女機械人就知

係囉 兩代搞笑高手合作 只係火花差少少

佢講野幾好笑 但拍戲呢 聽得佢把聲太耐好累

逃學威龍3 之龍過雞年

我老母話佢當年已經比人踢爆係假
影到佢腋下有條疤痕

濟公不知幾好睇

比垃圾，問過周星馳早期啲黑社會片沒?
風雨同路

千王之王勁撚正喎 加埋張家輝

行運 淨係年初四咁嘅樣個段都夠經典啦 年年到年初四就彈出黎

我本身咁多年都好憎佢拖爛星爺啲戲
但後尾諗返佢都唔想掛
你邊度搵到多個吳孟達同星爺拍擋

同埋我覺得佢唔係好抄星爺啫
我睇佢最後一任港督同其他戲都係咁演，又好夾個風格
星爺戲好難做㗎，連苑仔拍咗咁多年都話跟唔到

千王之王好垃圾

依家睇返覺得星爺拍住梅姐都做得特別好
唔係話拍達哥嗰d唔好，不過無咩戲味
同埋改名真係可以改好d
雖然賀歲片但唔叫龍過雞年直接話比人知已經離開校園會好d
撇開戲名其實算唔錯

我要食雞蘿柚

最尾其實有d根據

濟公講因果
認真神作黎

至於千王之王2000
星係鳩拍 日日遲到早退
係王晶要星還片債
用星黎捧張
張果時態度都好差
（youtube有佢地同場宣傳電影勁大陣火藥味）

無敵幸運星
垃圾到好多人未聽過

仲有搭正12點蛋撻出爐同姣婆四收舖嗰度

係，覺得成套有啲九唔搭八

次次都做到智障咁
節奏打亂晒

識欣賞星爺既點會唔提西遊記呀⋯⋯

嗰個年代周星馳啲戲邊套唔係左抄右抄

濟公係星爺代表作
甚至比西遊記更加早 將為搞笑而搞笑呢個溉念打散 真正有意念表達嘅作品 但問題係好多都留於俗套 雖然星爺達叔超水準表現 但放諸於其他電影早日相同議題
只可以作為一個開啟嘅作品

算死草 先唔講珠玉在前有審死官呢個難以追及嘅前作 當佢係單一作品 佢其實都有D中心思想 例如好多係關於中英關係 但唔敢揚剪走好多片花 始終97近自己剪好多走

但兩套高下分別在於配角知道演緊咩
濟公個父子情
VS 算死草D配角群

葛民輝都算傳奇
一個人可以搞死幾多套星爺代表作

其實諗諗DJ果陣時點解可以紅到撈埋歌影視

咪得一句
其餘劇情垃圾到

邊part係抄friends

算死草龍二哥好正

行運一條龍，算死草

一開波水哥出場個段都經典啦

仲有八兩金吳留手...後面黑社會出黎原來係撐吳君如 黃美棋話而家走唔到喇之類我都印象深刻

完全唔覺垃圾 咁多年黎通常都係彈葛文輝 不過我覺得還可以

算死草真係垃圾到

2先垃圾

toilet引水哥脫衣，明抄friends

行運真心悶
拍葛民輝無乜火花

算死草條仆街豬脷到而家依然為人所津津樂道wo

小偷阿星最垃圾

講講下又真係套套都有抄荷里活戲

佢同龍二哥掉轉就啱

行運一條龍嘅周星馳仲幾好笑
係葛民輝陳曉東嗰兩條線垃圾啲姐
葛民輝嗰邊有楊恭如同埋周星馳嗰陣都ok
算死草就真係垃圾

算死草都話有邱淑貞睇下
行運一條龍見到鄭秀文就想嘔

豬皮都唔提
仲有佢個機械人老豆

武狀元蘇乞兒都冇？

痴線
呢套直情係周星星一線果堆

係喎屌

算死草同大內密探零零發簡直垃撚圾
尤其是後者

少有既認真片少攪笑情節

但後者好難捉摸呀嗰段真係好撚好笑

條友一出場就係9咁嘈嘈嘈.....
值情係令人生厭

零零發都起碼有野記得笑得出
算死草係冇

想篤葉子媚對波果度好笑

搭多件百變星君
Btw,濟公有笑位有深度
係啲剪接位有啲怪
好多時轉場嗰下好唐突

有梅姐既周星馳電影都好一般

梅姐做得好
但套戲本身唔好

呢part 自嘲俾普羅大眾話佢無演技
個效果又好笑

好撚好睇喎
My name is 葛 God bless you

我傾向當最後嗰幕係現實 唔係幻想

不如話港產片部份都係左抄右抄

依套高質下話乞兒中既霸主

忘盡心中情

行運 星爺係咪唔收片酬客串
呢套佢都唔係主角黎

如果計搞笑，蘇乞衣係冇咁好笑嘅一套，但係劇情鋪叙得幾好

算死草最好笑已經係Y文

夜喇龍二哥

根本都唔算笑片
戲度其實冇乜笑片常見度出黎引人笑既橋
正劇黎

星爺會唔收片酬嫁咩

後官佳麗到

最尾同皇上嗰番話

的確唔算笑片
但係一套好睇劇情片

算死草係馬偉豪喎

yes

圖？

唔洗條疤
就咁睇個形都知假喇

自己搵啦

成龍果套玻璃樽定玻璃膠咪無收客串

92屌打

其實佢呢類形狀既波霸西片好常見
特別係七八十年代
石頭波個個都知係假

喂！大鼻妺！

cls
審死官由頭笑到尾，當年華語片票房紀錄no.1

“《審死官》是周星馳在2001年推出《少林足球》前最賣座的電影。”

喜劇之王果陣? 2個互相客串

咩叫做交叉你個O

審死官有梅姐 好笑好多

算死草搵左葛文輝做主線 己經唔好笑

邱淑貞又著得咁密實

梅姐同親周星馳夾都會有種 反差
本身梅姐有種好高貴大方嘅感覺

然後審死官入面叫人換屎片
觀音大仕反而真係好配角

審死官又點會係好笑
但又係好戲黎

濟公正喎
周星濟想捧後輩個啲 算死草千王之王就差啲喇

星爺自爆係文盲比人抄家再比人打殘變廢人
為左搵錢同達叔醫病放低自尊去乞食, 跟住見到張敏調頭走呢幾part真係交足戲

葛民輝係周星馳帶出黎最垃圾既一個
冇之一

唔好講話全盛時期個D配角
就連後期D支那演員(吳X凡, 鄧超,鄂靖文)都好過葛民輝

千王之王2000係為咗還王晶片債被迫拍
所以咪hea到仆街
加上套戲係為咗捧渣渣輝

行運周星馳唔係客串配角咋咩
主線劇情都唔太關佢事

我返去睇返 其實佢冇彈落去

有呀，仲要用樹枝篤添

有呀
條賓周上下上下咁郁

所以我覺得依下勁過cult片幾倍

濟公入面張曼玉比人咬果一幕一世都記得
第一次睇仲要好細個
真係童年陰影

補LINK, 56:50

零零發同逃學3都好撚好笑喎

黃秋生個造型已經係童年陰影

Now 電影台成日做

講起唔知有無出數碼修復BD，得VCD想買返嚟睇下

仲有甜筒輝話佢個樣冇問題，然後星爺話：「你冇問題，係你Daddy媽咪有問題，生到你咁嘅樣！」

問過百變星君未

周星馳不嬲都話自己冇拍過喜劇㗎

佢拍嘅大部份都係悲劇嚟

樓豬睇唔明

最垃圾係一本漫畫走天涯

我都係

其實最悶係李若彤出場同臨尾頒獎兩幕
其他位都keep住高質

審死官好好睇喎

我記得睇濟公睇到有點眼濕濕

望夫成龍呢

濟公故事性唔錯架噃，算死草就真係笑位唔多，個故事9唔搭8

買兇拍人已經算係咁
係張達明正經得滯

一般
幾套清朝background,九品芝麻官最好睇

但不少周星馳經典都係王晶有份

黃金哭了

續集先係垃圾
第一集還好

岩岩查下wiki，原來演袁霸天既黃志強係一個導演黎，估唔到一個導演有咁好演技。

唔好叫賭神啦
叫倒屎神啦
哈哈哈哈哈

有指杜琪峯在1993年跟周星馳拍攝《濟公》後傳不和，杜琪峯在分享會上坦言當年跟星爺合作得不愉快。他透露當年拍《濟公》前，星爺甚少參與創作，但到拍攝時卻一直改劇本，猶如「變了另一個人」，令拍攝進度緩慢，二人因此出現創作分歧，也間接令杜琪峯後來一改風格，開設銀河影像，拍攝《黑社會》等電影。

行運一條龍 精武門 2 算死草 百變星君
排名分先後
千王之王 同長7 都唔係主角廢事計

行運一條龍 精武門 2 算死草 百變星君 逃3
排名分先後
千王之王 同長7 都唔係主角廢事計

濟公都特別呀，唔算差

我覺得漫畫威龍有蕭芳芳嘅戲都好笑